力威健身，下一句係咩？

袋底抽筋